死肥婆胡孟青開電視節目講鳩話

想屌柒個肥西好撚耐
成日大中華交
今日仲話有議員對財政預算投反對票
話佢地應該爲民請命 唔應該玩政治
正臭西

去IFC 收工捉入廁所屌囉

咁重西味呀ching

孟婆不嬲都咁

其實呢條友都唔識買股票